30隻小強爬滿砧板超恐怖 台燒臘店老闆誠懇道歉改善 重開排長龍

出街買燒味,真係眼不見為淨呀
不過老闆的態度令人敬佩,反而香港果D多數都係唔回應、推搪,香港果D食肆要向佢多多學習

「說不定你家廚房半夜也是這樣的光景」

呢句又真嘅
不過中餐廚房真心恐怖
設計嗰陣無諗咁多衛生問題
啲水管位又亂
好易積好多小強

以前街市d燒味鋪
晚晚一定有老鼠甲由幫襯

幾年前屋企試過啦,一開燈嚇死我
用左果D小強藥餌殺滅曬,幾有效

管理處應該定期放D藥餌囉

番part time 見廚房滅蟲 拉開廚房個雪櫃後面 過百隻小強BB

有無少左出街食野?

佢用 腊字，洗唔洗屌

都預左唔會乾淨得去邊
通常自己/屋企人煮 出去食一餐 50 60蚊 夠我自己煮 食兩三餐

舖頭名係咪睇完真情改